黎緊會搭 HX 同 UO 往返日本，Hand Carry行李超重捉得嚴唔嚴架？

黎緊會搭 HX 同 UO 往返日本，買最平果種機票，想問下Hand Carry行李超重捉得嚴唔嚴架？
7kg應該好易超過。

G

嚴到仆街

去大阪撘UO冇加行李
一個hand carry gip加個20L backpack
夾埋廿鳩幾kg都係就咁上
嗰陣online check in咗先再用e ticket入閘

寄倉只係幾百蚊都要慳

仲要去日本實買好多嘢

啲廉航捉得好緊

Boarding 度有個磅，佢覺得你可能超重就要你磅

到時罰得仲甘

用E-ticket無捉得咁嚴架？
定係因為班機無咁full所以唔捉？

我都係一個 hand carry gip，佢地點睇得出邊個有可能超？

HX Hand carry 就係
只要你check in 既時候 ，唔好比地勤見到你重得太誇張、太多袋、太大袋，你放埋一邊唔好拎過去唔好比佢地睇到。 其實佢地都唔理。

上到機，唔好叫空姐幫你放， 自己早小小排隊上機揾位放。我都幾肯定冇人會理你。

唔嚴 你裝20kg都可以照過

係靚仔電下個地勤就可以

UO 回程，每件行李都落TAG，多一件無TAG都唔比你入

你問得 都應該係超得好過份。
俾行李錢啦，你霸緊其他人空間。

online check in 入機口完全無check
但如果有行李要check in嘅話，喺counter會逐件手提行李都磅下，過重要你執出黎

東京係

通常去果程係香港無捉得咁緊,
但返黎就

嚴就唔係好嚴
不過你過得多就實唔得

唔係架，我諗12-13 KG囉。。算唔算多？

backpack都要落tag？

所有你CHECKIN拎係手既野
我諗係以防你入左閘係TAXFREE買一箱二箱野上機

UO好難唔Full

jl jm9?

空姐唔話你咋...
但點可能20幾kg咁多

本著要俾人罰錢(10kg up)
點知最後無事
啲野多到個書包過海關check咗3次
一個大書包+相機袋袋單反+蜜瓜

搭單問下先
ANA可以帶兩件23kg
係咪一定要每件23，定係加埋唔過46都得

其實大家知唔知，7 kg 同 12-13 kg 由個櫃上面跌落黎責到個頭既分別...

每件最多23

咁checkin果陣有無要磅下咁？

背心膠袋都要
你話呢

照你咁講，佢地仲有個行李size限制，都無人check架？

其實老實講uo真係好平咩？（如果計埋20kg行李的話）
我發現價錢都唔係差好遠 有時uo仲貴過其他
定係最主要因為大部份坐嘅人都係淨係帶7kg ？
帶唔到液體唔會好唔方便咩？

我搭uo, 今次打算一個旅行袋裝衫，一個空左大半既背囊上機，返黎唔買太多野，兩個item唔太漲既應該冇事呱

我online check in 排隊嗰陣個空姐幫我扣紙條
仲笑容滿面
無叫我去check
不過我第一次去
唔知係咪我好彩

剩係買回程行李

online checkin 可破解？

大部份人都唔只7kg喇好明顯。

UO唔知
不過同樣係LCC既Peach回程係嚴到仆街
8kg都有權唔比你過，年頭試過，最後要將D鏡頭寄埋倉先比上

UO 好嚴
唔好貪平

咁到時先寄倉要罰幾多錢？

我本身有買行李
係handcarry過7kg

即場買行李好似係200幾蚊港紙（睇匯率）20kg

我差啲要加錢嚇撚死

咁平？咁唔使一早買定喇。

UO罰錢要罰幾多？

返香港捉得嚴，因為你班香港人根本冇可能係日本唔買嘢

我日本返黎個程，佢要我將個hand carry轉寄倉加3100Yen 好彩執翻7kg內

你超左幾多？
3100yen咁平。。

我個背囊10kg

我個女個小朋友背囊仔都要落

咁都唔算貴，我仲以為要罰好多錢。。
你checkin被發現定係上機前？

checkin個陣

次次睇來回加行李都有3k
我加多幾舊搭Ana/jal 好過

啊，好似上機前被發現罰得甘D。。

其實佢個網有寫

Jetstar都嚴到仆街
見過人一袋二袋排隊上機果陣俾staff check 完某d 行李要即場棄置

好嚴

你日本返香港嗰情呢排隊嘅時候，空姐姐姐都已經會行埋你睇吓你個行李有冇超重。

好心咪咁撚市儈小小錢都省
香港公司都仲算好啲
外國公司比人發現你就真係影撚衰哂香港人
比唔起行李錢就咪去旅行

搭單問，UO托運行李係計件數？
例如買左40kg，可以分2件20kg? 每件唔超過30kg就ok?

其他手足都話捉得嚴 咁你過7kg 又要俾錢買
買完又唔係平過其他航空公司好多 做乜要坐佢

單程計埋都唔使2000，其它邊有咁平呀？

會check handcarry ?

上面嗰櫃有負重限制如果3個人都擺超重行李

Thanks，但佢呢D好似係預訂費用，上機前果D罰款好似無寫。

但咁多年好似無睇過新聞話個櫃負重過多，做成意外。

佢班友理撚得你
又唔係放番自己果行

加埋咩人會搭uo大家心照

比外國人歧視真係要多謝你呢種犯規以為自己好醒的香港人

咁啱無3個坐埋一齊同埋有safety limit

香港最多就係呢種人
唔比人捉到就覺得自己無做錯

一啲自律性都無
比成龍寸「中國人是要管的」又嬲，香港人就係中國人質素

佢會答你：放對面果隔咪無事囉

成班乞兒

Uo都接受到咁點解唔坐hx
啱先chk咗 1月去
Uo 12xx 未計行李費 時間閪
Hx 16xx 包來回行李同飛機餐
雖然話賣咗 而家唔係海航 但因航都唔見得好得去邊

利伸 去日本多數坐ana/jal

去就座HX，但HX回程時間唔理想，無計。

貴少少包你來回20kg行李
又唔使驚人哋捉得嚴唔嚴 唔使做乞兒

去到現場先發現超左
人地又唔捉所以唔補錢
咁都仲可以理解情有可願

但由一開始就唔諗住比錢
真係好心咪撚離開香港影撚衰香港人
同支那人有乜撚分別

你講緊邊間？
我自己主要唔想寄倉，因有兩部notebook，怕整壞。Handcarry又無得加錢上10KG。

UO日本好嚴

嚴唔嚴等佢比人捉完咪知囉

呢啲人要教佢自律，唯有俾人罰鑊甘

用翻版軟件，破壞電視盒
個個都係咁答㗎啦

還掂都係坐奶共機
咁就好心你坐hk airline
3000內有來回啦仲有飯食
咪撚咁肉酸

3000 HX唔係得10kg行李寄倉？

我早排UO一家三口40/45kg行李買埋來回u-first再加一個位sweet seat都係7千幾

你去都算, 返嚟就唔該寄倉啦, 個個都好多手信㗎

你真係好撚cheap

罰得平 就想搏大霧 到時罰中先比錢

搭一世廉航啦

樓主咪呢啲 屎黎 得罪講句

UO有堆航點得佢有
遲下比因航收左真係好煩

返去支那啦 香港唔啱你住

你過boarding個袋勁漲會叫你埋去磅 到時順手磅埋隻喼就

最撚憎D人幾十袋咁帶上機
又要搶櫃位,又阻鳩人地出入,又搞到其他人冇位放
好心航空公司捉緊D,係閘口加個磅,超標即刻要佢掉野

計總重

兩部notebook就12-3KG?
另外果10KG咪寄倉囉

去日本幾百蚊行李費都唔想俾😐，其實唔搭UO都除笨有精，計埋行李，又舒服D

仲要冇飛機餐呀吊

我都想座HX，但時間唔啱，回程時間UO真係最正。

老實講我都唔多買野，但個gip本身都4KG，兩部notebook都3Kg，7KG已完。我都唔會一袋二袋咁，想一gip過，handcarry又無得買多幾KG。
寄倉又怕notebook爆mon。

我backpack都無。

夜晚7-8點返好似得UO。

咁你咪搏下
反正捉12kg都係3100yen
13kg就6200yen
不過成件事顯得你個人勁cheap姐

幾百都省，你不如去長洲玩算啦

主要係唔想分兩袋姐，想一gip過，handcarry又無得買多幾KG，如果有我都唔介意買。
寄倉又怕notebook爆mon。

Notebook都唔寄得倉
第一次搭飛機？